緊急條例可否用黎將疑犯送中？

係就好玩
緊急條例之上再引入送中條例

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

特首個權大到無咩唔可以

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

可以

當特狗連任選情告急，就可以宣佈緊急狀態，將主要競爭對手判處終身監禁

可否宣布死刑？

可以立任何法律

緊急條例可以直接完成立法包括23條

緊急條例可以話你樣衰就判你監禁

No，但可終身監禁

應該可以立法恢復死刑?